[國際線] 美國人權基金會話要係聯合國開「香港專案小組」！！！！！

是咁的，見到隔離個Post 好撚有用但竟然推唔起，決定幫佢開過個

簡單講，美國人權基金會一即都幫緊我地出聲，就連首頁都放香港，而家佢地目標係係聯合國成立「香港專案小組」，確保keep 住國際關注 佢地而家正為呢個專案小組發起眾籌 目標係$200,00 usd, 即係 616 出過黎行既每個手足捐 $15 HKD 就夠數

如果你仲係心有不甘既，如果你仲記得還押、受傷既手足，小弟跪求你有錢既出錢，有力既幫手些牙出去 -- twitter FB IG 咩渠道都要！！！
你而家既一小步，可能係弟時煲底相見既一大步！

補返d 圖

佢既首頁：

229 發生咩事：

最後，成日都聽手足講唔好麻木，但又有好多手足話唔知可以做咩，而家就係時候
如果你仲有團火既，請你而家就做野
#光復香港 時代革命

同場加映，有個神人寫左篇警暴報告

篇野主要針對西方勢力，跪求大家唔睇都要同我FB IG Twitter 推爆佢！！！！！

推呀！

Push

為付出過既手足，為將來既香港！

推

Twitter 要人呀！

聯合國
唔係想撥冷水 但聯合國同世衛一樣早比支那控制左
之前咁耐無出過聲之後都只會聽中國支笛

巴打我唔否認，只可以話外交呢家野好漫長，各國都係為利益而做，而家推上國際，都係俾籍口西方勢力打支那

但我地唔靠呢樣，又可以靠邊樣呢

推呀！
同場加映，有個神人寫左篇警暴報告
講明黑警犯左邊條國際法，但竟然得千幾個like！！！

篇野主要針對西方勢力，跪求大家唔睇都要同我FB IG Twitter 推爆佢！！！！！

push

課金課金課金

推！

推推推推推

Up

推埋警暴報告

同場加映，有個神人寫左篇警暴報告

篇野主要針對西方勢力，跪求大家唔睇都要同我FB IG Twitter 推爆佢！！！！！

再推

國際戰線要人

課咗

課金

推一推先

推多推

pish

仲聯合國

P推！

永不放棄！

P推！

盡力打落去啦
國際戰線真係要好多時間，外交一向= on9
但可能係意想不到個陣幫我地助攻

我覺得起碼個基金組織可以幫我地make noise

推呀 Twitter 要人呀
Share呀！！！！！！

我都係抱住呢一絲希望開Post

Pishhhh!!!

推推推

番名番屋企搞 推

upupup

Push咗先

推呀

Pishhh

Donated

推撚爆你

推！！！

Pish

Push Push Push

up

狂推

正所謂柒出國際
宜家就比黑警試下

留名

中國的滲透，真係好勁，歐豬還要是懞懞下

幫推

50 usd 對我嚟講有d 貴 (窮 pish

你條link多左個"，"

推 撚 爆 佢

推推

眾壽尚未成功
同志仍需努力

推爆

唉

Yes yes

so twitter task pls everyone
just like and retweet would help!

捐ed

幫推一陣捐

無人推?

幫手推

一陣捐

捐左, 再推

HOCC 會唔會出個Post 叫人捐錢？
增加可信性

携

我希望佢會知呢件事啦

正經野冇人理

咁都推唔爆？

最怕係搞到上聯合國之後
聯合國話無問題
咁就仆街

但我都支持

幫手一直推

好多毛係出面推無聊野
阻住行動 post

已捐

再推, 冇理由推唔到

gogogo

已課

推琴晚既野上去

推水晶之夜

講下狗點查案鎖定疑犯

推呀推呀

再推
黑警死全家

同場加映，有個神人寫左篇警暴報告
講明黑警犯左邊條國際法，但竟然得千幾個like！！！

篇野主要針對西方勢力，跪求大家唔睇都要同我FB IG Twitter 推爆佢！！！！！

無計，幾無用都要做，保持我地既聲音

我都係咁諗

留明

我地永遠唔知
事前幾無用既野
最後有咩效果
所以點都幫推咗先

大家小心 金額係USD 計

係

收到email先見到

Tui

你地推推下 比我見到 咁就幫下你手share比朋友仔啦

多謝巴打

唔洗謝 呢啲都係我地應該做嘅事
比起受緊苦同死左嘅 呢啲算得係咩

勿忘初衷 兄弟爬山 各自努力

每次諗起佢地都好心痛

篤灰ar

推
Btw,警暴報告條link死咗

推上去

睇完 準備捐

眾籌page failed 開唔到?

唔會忘記，唔會放棄!

fb 條link死咗

Thanks 巴打

推手

緊急加突發
有人係Twitter趙立堅個post㡳下開咗個投票Post！！
問中國定美國要今次疫情負責任！！

快D投票+Retweet!!

記住投晒美國
然後tag @saysorrytochina

721

林鄭犯罪集團禍國殃民在劫難逃！

武漢病毒越演越烈，開始重重的襲擊香港了！回眸去年港人為自由、民主抗爭的歲月。港、台在武漢疫情初期，因經受大陸狂妄打壓、對兩地政治性封鎖禁行，讓這兩塊行使資本主義制度的福地；香港和台灣免於污染、得以超生。

林鄭為了報復多數港人堅決地反送中運動，和在452席區議員選舉讓她一敗塗地的90%港人，在邪惡後臺盲目支撐下，有恃無恐堅持與民為敵。倒行逆施達到登峰造極。灰姑娘不顧人民呼聲，繼續開放關口引進病毒,也顧不了盲撐她的少數小丑，歇斯底里要與東方之珠同歸於盡。

當病毒初爆，香港醫護人員用前程和擔當，集體罷工請求政府封關。香港犯罪集團禍首林鄭，用罪惡的嘴臉、從容的走向人民反面。依然對封關不屑一顧，讓武漢病毒滲透港九，今天大禍即將臨頭！

武漢製造的世紀大瘟疫，正在肆虐172個國家，全球35國進入緊急狀態，讓80國封國，超過10億人民被迫在家隔離。死亡恐懼在全球75億人口頭上徘徊，精神肉體遭受空前摧殘。

最悲慘港人在病毒席捲之前，已經遭受了九個月深度之久的“送中”浩劫，一次又一次的人為劫難，林鄭反人類罪行何止是罄竹難書！

送中浩劫動力源自“原香港中央”，公然違背基本法準則。在香港回歸後崽賣爺田，為了拉幫結派製造灰色權力地帶，無視一國兩制尊嚴、粗暴干涉香港事務。在基本法規定的2017全民普選年間，強行推出這隻不經普選、號稱善打、臭名昭著的灰姑娘傀儡。無知加無恥的與血濃於水、愛憎分明的港人單打獨鬥，用港人資源襲港，讓東方之珠瞬間陷入萬劫不復。

被全人類唾棄的“罪犯遣送條例”，玷污了全球普世價值，欲與世界最垃圾的大陸司法拼盤。狗屎不如的驚世荒謬、讓林鄭把大便當香腸，唇膏塗肛門，醜惡心腸登峰造極，硬要全球香港人民逆來順受。

當港人群湧奮起反抗，當香港所有年輕人勇敢站上街頭向罪惡說不時。在“原香港中央”竭盡流氓方式盲撐下，林鄭犯罪集團除了動用三萬警力、放蕩槍彈鎮壓外，並匪夷所思用警員出來喬裝遊行民眾，自2019年6月16日後，進行所有的大型打砸、燒塗和深度破壞。

駭人聽聞的組織黑幫恐襲人民，自導自演指責人民暴動，自彈自唱賊喊捉賊，妄稱人民是暴徒。影片“無間道”劣根栽贓用在最不恰當地方，倒行逆施早就空前絕後。

當曾經被譽為亞洲最佳警隊陷入汙潭，香港青年人為正義堅持抗命，無辜被捕7000多人，失蹤被殺不計其數，強姦暴力觸目驚心。這些罪惡全被歷史嚴謹紀錄，同時誘發全球民主國家無私支持，卻被“祖國”大陸國家機器用無恥的手段捂蓋，毀滅了習主席形象，詐騙了13億智商。

人間正道，蒼天有眼！當荒謬執政者顧此失彼，武漢病毒就乘機竄出。直搗神州，橫掃世界，襲擊全球經濟，讓世界瞬間惊為末日。

制毒者卻幸災樂禍，鼓動大陸網民屁股當臉蛋，“愛國賊”對全球無死角尋釁滋事，華人顏面應聲落地，病毒形象被全人類喊打，風雨兼程41年的祖國改革開放一鋪清袋、百業歸零！

己所不欲勿施與人，甩鍋給有恩於中華民族的美利堅，成為漢唐以來中華道德底線的新款斷層。大陸依然用對付港人的缺德手段，用不恥污穢對付國民高潔。卑鄙無恥同出一轍，用一己黑暗對抗全球光明。

在劫難逃，中華民族即將面臨被全球受害者天價索賠，大禍當前，禍港、禍國、禍世界罪魁，已經被正義釘入恥辱鐵柱！

季羨林基金會曾主席2020年3月24日

已捐, 推

有feel !

乜唔收Paypal架已捐

重開過個post啦

夠數未？

Click link, 錯既
同埋入面個goal 同op 講唔既同

呢啲係想吃香港反送中個人血饅頭‼️
手足唔好中計‼️
要係聯合國討論，中國會肯嗎？
小心想吃犧牲著手足的人血饅頭‼️
無恥‼️
想用"美國人權"個名戴港人！滾‼️

Actions speak louder than words

黎D post竟然只係得六百幾個like

推唔到

q

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

俾咗
Push

得300幾個人捐左？？

大大力推！！！

😡

😡😡😡

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

屌你老母，你班連登仔咪撚咁撚白痴啦，好冇？

ppp

推 每人捐少少啦

無錢係咪代表唔成立

拿 開到小組入鳩港共數玩到佢哋收皮
就拎美國國歌當香港國歌又點話

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

呢家點??
條LINK死左

仲差15萬USD

Pishhhhh

支持, 不過中共可能又會阻頭阻勢

And the UN just gave them a seat on a Human Rights Council panel. Outrageous.

推 金已科

成個月都係得4分1，香港人唔通真係咁快忘記？

404

我上到喎
一係你晏少少再試

繼續推

第一條link右上角有donate

done

聯合國都變支那衞星
試到既咪試

光復香港，時代革命

［再開］睇下譚得塞幾好人

失業中

要籌成百萬真係有難度

pishhhh

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

睇下邊個牽頭，同作用啫

份野超勁

聯合國有無伏

Push push 大家捐少少

psh

推呀屌你死黑警

支那係UNHRC入面真係好諷刺

係聯合國
算數啦
聯合國咪中國既

推 重燃希望！

p牌都推爆佢

搞咗成兩個月，進展如可? 真香港人就來死哂

金已課
雖然唔知課咗有無用
但唔課就一定無用

CLS 推左三十幾頁先得三百幾個人捐
利申：課左100USD

就算到最後中共割席交人
無一個基金會持有現成資料庫, 其實係追究上/幫助受害人上都會好難

叫親人dup石仔就個個話無用
-世上本無路，走的人多了，便也成了路

你條友唔係全職推post嘅咩

有幾位巴打勁過我好多

香港人已經步入羅希阿人、庫爾德人的處境被耐害屠殺。
宜家係逐步淘走香港的國庫、同謀殺手足。
每日殺幾個咁。
赤共=nazi
hongkonger=jews

依嗰真喺掂

能力有限, 捐少少
幫推POST

推推推推推推推推推

推!!!

捐左，建議樓主開另一個post寫明眾籌
次次見到呢個post都飛住睇冇留意
係呢次細睇先見到要眾籌
應該有好多人好似我咁tldr冇留意

好的，我搞搞佢

捐左

Sorry 我唔信聯合國

開左未

樓豬開新po

聯合國個個親共